［集思廣益］幫美國歷任總統改返個諡號

特朗普=美武帝

敗登=哀帝

敗登應該係童帝

笑到仆街

蘿莉元年

童飼元年